[開定先]連登仔 熱烈慶祝 林鄭月娥女士 當選行政長官

武曌治港

點解負評

香港武則天 萬歲

撐

燒山燈淋病 高登仔燈薯片
結果胡官跑出

焦土派長期政治盟友

林奠先係真命天子

捧

歷史上武則天都叫做有為君主，林鄭憑乜野同人比？

憑佢係中央欽點？

好孤獨

唔意外佢會當選 係唔喜歡佢啫

一開始話影相，淋病都唔願企埋去

原來林鄭都係毒撚

萬眾同心
喜迎月娥登基

淋病必勝

笑死